[NBA][playoff 一輪遊] [魚腩改不了倒水] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (37)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

安心上路

lm

入到第二輪我切

蛋糕慶祝

playooff

LM

突然keyboard 好sensitive

潮吹未？

做咩唔加埋我刺被迫害被黑啲片

ooff

playooff 巴

ginoobbiiiillliii

Barkley 都係咁叫我

OOOOOOOOOFFFFFFFFFFFFFFFF

剩返個啲都算好打
希望首輪唔洗打湧

頭先copy錯
看著Manu Ginobili的球衣退役儀式，融入其中，我知道他對這座城市有多重要，他是歷史最佳等級的球員，經過這個難得的夜晚，我可以說經歷了一個歷史性的時刻。

不光是數據，Manu場內外的為人，在比賽中求勝的決心都無與倫比。

我最近在學習Manu接球後發動突破的技巧，希望有天能運用到比賽中，我的天啊！掌握這種步法之後得分真是太輕鬆了。

雖然他們已經告別球場，卻還是經常在訓練館見到他們的身影，我記得我第一次見到他和Timmy有點緊張，不知道該稱呼他為Mr. Ginobili還是Manu Ginobili還是直接叫Manu。

如果可以的話，希望有一天我的球衣也能高掛在這座球場上空，我是一位非常忠誠的人，不論是他們對待我的方式、和我交流的方式或是關心我的方式都讓我不會想去其他地方。

不過在這之前我需要投入足夠的時間和努力，就算不能讓自己的球衣在這裡退役，至少也要成為馬刺隊史最好的球員之一。

-- Lonnie Walker IV談看完Manu Ginobili對他的衝擊

Source：

呢篇先真

用ooff推爆post

問：自願醫保是不是可以扣稅？
獲政府認可的計劃可以將淨保費用作扣稅，上限為每可受保人$8,000。保單持有人可為自己及受養人投保，數目不設上限。

我迷科嘅，畀下面唔鞭好無

好

迷科先更加要鞭

到底推緊邊個post

推呢個啦

你想推另一個post究竟係咩居心？

自願醫保ooff

無人睇緊波？

原來今日毒瘤兄弟對決

芹菜上場了

毛巾

芹菜啲守好raw

btw基仔拎獎

Gay

白帝終於出黎救世

芹菜又落番去

垃圾刺真係理解唔到

ddr

ref又扮撚曬野
直接比球and1我地算啦

其實合理call黎

幾耐冇見過ddr有雞

foul before shot

tech

呢球黑

白帝又block

走線打湧

白帝

Roy殺手

雷贏緊
刺要贏先保7
但陣間又有榜首爭奪戰
好刺激

加4分係咩玩法?

睇個勢雷都贏撚硬

聽日b2b雞塊
呢場贏唔到等第8打湧啦

小白

白冰

科

冰科日任完成

都要睇湧塊今晚想點

迷科

科岩岩果球真係又要笑
控球後衛

佢shoot guard黎 唔好咁

對面個底咁撚準既

係咁傳失波

倒撚晒

一收白仔就倒水
呢期pop好鍾意咁玩

意粉好撚廢

開始信pop想玩9 ddr
呢期場場都係咁
Lead少少就收白仔
然後倒到tight game

一線鷹都輸

毛巾係咪都祇肚真係睇到好躁

呢排好鍾意咁出
Lead少少就出mills forbes玩到輸

對面個c咁撚準

應肚*

又倒

邊個天才諗到個戰術係比意粉做傳波
D transition defense又做乜鳩呀

倒L晒，on9

主場輸比坦鷹
人地仲有冇主力上場

好掛住綠仔

鷹：屌你 我唔想贏呀

認真講人地落力過我地好多

可唔可以賣晒毛巾意粉冰科，換一個綠仔

二陣d transition d真係得啖笑

繼續反毛巾

有冇人加入？

收毛巾啦

廢到

DDR 5犯

Pop想點 咁都唔放白仔

屌你毛巾同意粉就好似啲食老本既廢老咁

毛巾咁既表現都唔收佢收科

冇眼睇

主場打一線鷹都輸成咁

都話pop好硬頸
成日覺得毛巾救到世

又擺意粉上黎 屌

意粉你同我醒醒定定

誠招會員

ddr今日好多雞

LMA可唔可以集中D

戰犯

你老尾終於識入波

意粉唔屌唔識入

20 21 20

真係咁想打勇士咩

毒瘤哥勁到

白

白仔執左幾多球屎

白仔

收一收白帝 唔想贏

double pump

最後會唔會齊羊絕殺啊?

牙白食左藥呀？

白帝出山

意粉

意粉: 呢球有出手既價值

今日唔屌意粉嚕

踩到logo

LOGO SHOT

logo shot
簡直滿分

白帝左手

clutch time ddr
大家有定心理準備

平安鐘

落左去

ddr foul out

冇得練膽

gg DDR fouled out

又出毛巾禾屌

而家係練晒全隊個膽

上毛巾

4G陣

foul out係好事定壞事

基呢！！！？

練膽

禾科

冰科 毛巾 意粉
球迷練膽大法

老實, 呢個陣D外線防守真係靠哂白帝

要贏了

今日唔賣冰科了

Ddr缺席試膽大會

反科又輸

講咁多次做乜

白帝回朝

clutch過ddr

我正式宣佈白帝登基

主場刺

白帝穩到

最佳新秀呀啦吹羊呀啦有明星嘅地方就會有禾白帝出現

屎忽鬼

無贏過

燈你伯母

係咪隻抽？

科: 做乜鳩比個turnover我??

easy peasy

好撚9 毛巾 送左個TO俾冰科

笑死

呢隻先啱喎伯母

又幾好笑

刺真係史詩級咁廢

已經無野可以阻止到白帝坐正
murray仔下季第六人啦

叫murray轉型打sf解放ddr好過啦

Derrick white最佳進步獎

今季實做比DLO
有提名都當贏左

Pop真係硬頸到
早少少放白仔一早垃圾時間

金塊同勇士真係好明顯有段距離

不給我打allstar我就打你的allstar

聽日雞塊同垃圾刺距離仲大

Joker 打硬，勇有表弟、Bogut頂
問題係勇打4小、打快，塊冇野可以跟
冇可能廢Joker 跟湧個節奏
可以話係格食格

啱啱開始第3節已經炒緊廿度

屌 又話西一大戰

屌 湧認真少少就大炒格

上次睇直播金勇打，你老味好似唔夠班打咁，加埋心理質素又係有段距離，學翁金鏵講，去到季後賽勇一定唔同晒。
而金就應該去到po都係咁上下

成班第一次打季後賽，經驗已經差一截
仲要對賽，短則4場，長則7場
戰術佈置、人員配置，呢D都好考教練組同球員經驗
塊上到2輪就夠啦，當吸經驗

呢個真係唔洗講

湧之前真係揸流灘得好緊要

廁班shooter d防守根本無進步

刺對金都有得打下，對勇就

finally!

不嬲都係, 今年係咁傷前半季更加唔會出盡全力
而家就playoff咪熱下身開下turbo
點鬼知無人有得抗衡下啫
連比賽都稱唔上

佢地有防你先驚

毛巾, 意粉, 科
你同我講防守
下季點都要走一件

一收白等同g league級

mills 走唔到
forbes trade個 2nd round pick都殺

單防都算
溝通同意識真係冇
尤其係3洞
Mills. 意粉成鳩日縮底漏人
冰科再努力都冇用，基本對位都係睇住佢黎食
呢3洞比人打pick打rotation 時，基本上都玩撚完
Bertans 算係第4個黑洞
仲有DDr
對上湧箭係咁玩pick時，呢3洞只會比人無限中出
得一個白帝點塞到咁多
我又唔明點解成鳩日放mills/冰科/意粉是但2件同場
有時候加埋Bertans真係無底深淵

15個to 但係lead緊20分

真, 最怕波波死攬

TO都有分 live ball/ dead ball TO
同埋勇既transition D真係聯盟頭幾

暑假叫白仔背戰術做大佬算啦

岩,科落去做毛巾個位都得, 毛巾就唔好再出啦, 做更衣室領袖算啦

塊:

聽日刺要比塊當做出氣袋了

Pop: 輪休時間

Roy殺手
Derrick White

射得幾準都無用 ，無防守就等收皮
更何況唔夠湧準

湧啲準度幾貴先得
馬刺老細重窮過我皇

我認為 3個功能都一樣 重疊得太緊要
1.搶分
2.黑洞

你要得搶分就一定黑洞
工兵王唔識搶分連rotation都入唔到

就係要換血, 換D無咁黑洞既人返黎
唔好咁痴線啦一定要倒水架咩
係咪睇得太多倒水波唔記得左籃球可以有防守

主要係現今籃球偏向進攻方
防極都冇用
你今季有幾多隊可以lock到對面得100以下？

我要Danny green pls

你咁講係咪即係講緊科>白同murray?
係要進攻但唔係完全放棄防守咁痴線囉
都係要盡量減低對面破壞力
你睇毛巾+科同時上場倒幾多就知啦

訓咗無睇
白仔做乜事勁到咁痴線

點講呢
應該話要攞到平衡嘅 個陣容會好貴
Okc就係係另一個極端
防守數據top rank但帶唔到俾佢太大效益

明你想講乜, 要一大堆頂級3D的確要唔少錢
但係未至於要搵三個黑洞做後衛主力甚至頂正選
真係多多都唔夠倒

今季係傷左揸ass先焗要咁玩

「按照自己一直以來的方式打球，不要過分亢奮、不要過分低落，DeRozan下場的那一刻，我知道我該挺身而出了。」White說。

從面對熱火終結九連勝的比賽起算，White過去六場比賽命中率僅26%，面對這道新秀牆，今年令人最驚豔的小子再度打破了！

「Derrick太出色了！他為我們逆轉了局勢，真的很棒！雙核心不可能每個晚上都一個人扛著，其他人必須站出來做出貢獻，他真的很棒。」Popovich對White今晚表現的激賞溢於言表。

「球隊很多人都有站出來帶領球隊勝利的實力，今晚剛好是我。我今天很專注，很有侵略性，展現了自信。前幾場比賽我的表現不理想，今天我嘗試站出來打得更積極。」White說。

第四節馬刺最多落後來到9分，全場表現最穩定的DeRozan製造罰球機會、助攻隊友帶動首波攻勢，接下來的時間全看White果決成熟的進攻表現一波直接壓垮對手。

「今天的勝利對我們來說很重要，也有很多值得學習的地方，明天還有一場重要的比賽，我們會做好準備。」

客場面對金塊，可能將成為西區首輪的前哨戰。

「我們一直努力證明自己有實力進入季後賽，我們會盡全力拿下接下來三場客場比賽，一起面對所有的困難，帶著最好的狀態迎接季後賽。」

揮別低潮，在即將到來的季後賽征途，馬刺需要狀態最好的Derrick White。

Source：

波波死都唔肯認白仔係打得好過DDR
定係驚讚過頭會比其他隊高價炒賣

今季好彩係
練多左隻大鎖

認左啦
Lma第一重要
白仔係第2

但始終進攻贏比賽 防守贏champ
真心覺得second unit嗰幾個防守到頂
特別係意粉 毛巾 冰科呢三個
毒瘤都仲叫手長腳長 練到少少
刺嘅進攻又唔係勁到湧箭level
下下被mismatch同屈快攻真係好甘
比較有value嘅得意粉冰科毒瘤
驚到時刺又死攬佢地
不過現階段都係9up啦
要睇下季murray可唔可以lead到2nd unit
佢進攻有白帝6成都夠做 本身體能已經唔錯
可以預想下季唔係毛巾推快攻已經好開心
亂9pull up three同9傳

熊: 白仔2500萬過黎兩年制唔制

然後又入雪櫃

okc西書20分 20板 21助
痴撚線

小白有無舅父

前排佢老豆出過黎讚佢
希望唔係搞屎棍

小白個經理人

佢agent係冰科同Jokic嘅agent

仲有boban

馬廁對住同樣係魚腩, 唔係打到一PAT屎咁 使白帝carry ?

白仔要改朝換代了，野心好大(but I like
完約可以稱帝

ESPN少有既好片
訪問左pop, kerr, mills, malik rose(前馬刺,現球評) , sean marks(前馬刺,現籃網GM) , splitter

btw in potential
white >walker>Murray

Murray唔傷既話, 天賦唔會差過白仔
臂展, 身高打PG SG位都唔會輸蝕, 防守意識都唔差
當然仍進攻係無白仔咁搶眼, 突破分波, pull up mid range, 組織都唔夠白仔黎
但係佢打快攻係有一手, 跑起上黎真係其他人都食塵
其實佢只要練好對抗性同pull up 已經夠做第六人
不過想同白仔一齊出就一定要練好三分, 佢16嗰季三分真係好弱

walker就唔知, 大學D片我睇得少, 因為覺得大學片無參考價值
暫時睇就怯場怯到乜都睇唔到, 同埋真係好RAW, 進攻板斧= 0
希望可以同manu學多D野

Marks
佳得樂看守員

佢打緊嗰陣我未開始睇波
不過佢而家係籃網真係好勁, 兩三年就搞掂籃網個爛攤子

打波廢教波勁 雲加 walton(未去湖之前)
打波廢做gm勁 marks

打波勁教波廢 Russell, bird
打波勁GM廢 John Paxson
打波勁兩樣廢 magic johnson

天賦黎講white其實會弱過揸ass同walker
但因為white球商同球齡高 反而係控衛上會特別亮眼

bird nba finals...

又係喎
ME錯了

bird做gm都得

防守之鬼

收老底ok?

輪休？想PO陪宇宙勇練波？

說話就笨唔係咁講

意粉有飄移

但其實命中率得 8/23。

不過帶腦打波嘅佢真係CLS

滾去拿您的3000萬。。。

雲加真係勁咩？

咁係因為刺用佢唔著啫
波波要搶既時候都係會搶
近年jsimms 同slowmo都開岩價，只係比灰熊以本傷人同埋jsimms經理人on9
白仔係我刺未來
神聖不可侵犯

8M搶slowmo 真係諗極都諗唔明

以本傷人
奇兵呀啦

然後成季都麻麻地識用

冰科白帝同jokic同LV, all star level

冰科 白帝 同jokic同LV, allsuper star level

8m我真係要slowmo都唔要毛巾呀

睇highlight 有人comment 話好彩clutch time ddr foul out 左

望住今年個側翼 好掛住slow mo 同simmons

slowmo組織 >>>>> 毛巾

三年作客，大家有咩期望？

OKC永續第8

挑戰勇士我刺當仁不讓

WB：雙十太易了 我要雙二十

贏到第二塊？

咁唔通贏到宇宙勇咩

三連客＝三連敗
100％ ball

pop都就退体
nba 應該唔會再出現pop+GDP 依類師徒關係既場面

依啲啲教練好似禁唔住球員咁

要個球員聽話

ching sick ball

出氣袋準備埋位啦

雙塔

敢blk我白仔

白仔一開波就被block

科真係

lma被人打手啦

刺b2b真係唔好諗住會贏

人地仲要係高山症主場
真係輸硬

一開波就比人eject

pop:唔睇啦 反正都輸返去飲杯酒好過

波波

On9乜撚野
冇睇到，咩事pop一開波就eject

痴撚線一分鐘就ejected refs好波

lma fade away shot被人打手 冇雞
波波走去屌refs

去個廁所波波就被人ejected

球証有冇咁撚on9

白仔守對面murray麻麻地

Pop又放工

波波花式輪休自己

白帝即刻還返個dunk

Pop: 琴晚OT，今日你地自己搞定，醒醒定定

毛巾科

好波呀 科咁都switch
食撚屎啦屌

兩件mismatch

波波算唔算all time 最快俾人趕走既教練，只用63秒？

輪休自己

毛巾good steal

意粉你死撚左佢啦

毒瘤

佢一射我就覺得炒

哂咗毛巾個靚dish

lead 過都當贏左

d罰球

基

要不是基，早就炒緊廿分了

隻rocky柒到

白仔對住murray都go under

完啦好嗎

比人炒30度了

科救世了

點解永遠睇波個日 垃圾刺就會輸波

真理

發現問題根源了

ddr帶波

又to

咁我今日究竟睇唔睇好

試下唔睇一個quarter 睇下追唔追得翻

睇=輸
但唔睇都唔等於會贏
老虎蟹都睇

刺啲人咁鐘意縮底

因為好多人要其他人幫手
科 毛巾之類

lma最近成日接唔住d pass

魚腩

好啦唔洗睇了

唔睇了

要炒幾多

冇la冇la

唔睇了 第一節冇睇輸4分
第二節開始睇倒水咁倒

你班迷科黨燈到
科派左幾多球膠

又應肚..

今日迷咩都輸

講到你冇份咁

玩撚完

人地點去點有 我地就球球TO

賣科未?

支持

邊個話打金塊有機會
ME咩機會都見唔到

LMA 想呃foul

咪係 就炒廿度啦

冇價冇市啊

完啦各位
可以返屋企啦

真
根本賣唔出

熱火無playoff打了 本身諗住dwade退役會有機會打最後一次playoff
塞軍寧願放水俾網隊都有...

換到張2nd round嘅賺到笑

我係賣科黨黨主席

Sorry 錯post

原本波波63秒已經趕左出場 攞定位等大家放飯

客場真係廢到出血

波波：我想走線打勇唔洗你教！

賣埋毛巾換我慢撚

棄冰科入Simmons
毛巾換慢撚
廢老舊錢續基
賣意粉簽綠仔

算鳩數

全隊都唔想打 上3rd unit都有活力過依家

屌Pop爺真係好可恥
又想早收工

坐西決望champ了
題外話 我覺得綠仔未必肯返黎
佢起西波龍過得咁開心 又有廣告接

可恥

綠仔佢開心就好了

agger

問題係259肯唔肯留西波龍
259留綠屎好大機會都留
259走綠屎好大機會都走
如果259留綠屎留西波龍應該R到張大退休約

終極魚腩倒水陣

Playoff 16隊入面馬刺road啲成績真係嚟攪笑

本來就係搞笑球隊

已經放棄比賽

咁要睇259舅父發功啦
不過就算259離隊
以屎綠今季表現 應該會有唔少po team爭住簽
優質3D 更衣室香薰 有邊個唔想要

pop:屌你老母我要去攞位

當你見到芹菜

毛巾真係垃圾

主場戰積頭3
客場戰積尾3
賭波jj咪撚買刺 蝕死你

但留龍綠屎應該可能R到最大張約

熄機
廢到無眼睇

睇行情應該有4400-4800萬/3yr

垃圾刺比唔起咁貴

gay都隨時續唔起 更加唔好話簽返屎綠

agger 同埋假設龍唔重建嘅話
簽返屎綠就會係must

恭喜佢簽大約 佢今季值呢個值

賣毛巾黨黨魁

留意到芹菜有7分

箭既秘密陣喎

屌錯post

芹菜刷信心
10分，3分3中2

點解咁多人錯po

芹菜同揸ASS都手長腳長

如果芹菜都有防，佢兩個加埋白真係好撚正！

30分達成

如果Murray有3分仲正

魚腩最忌有自信

芹菜16分

今日好準下

點解會贏到雞塊2場

walker真係唔差
着1號加戴個護腳套當堂成個tmac咁

-6

歐銀0分6板

小白+屎忽+芹菜=魚腩YC

白仔重浮下浮下
個新秀牆有啲難破

知道有得打po之後，睇廁輸波會好開心

入去都係遊下花園
Wfc

佢個新秀牆係lottery pick candidate嘅難度啦
外線防守靠佢 第二組織靠佢 有時搶分都要靠佢

of course la
等休季

今季入到PO打多一場得一場 都係賺既

我都係咁話
睇draft同trade仲開心

西岸打餐死咪又係俾湧4-0

輸多幾場攞個靚啲嘅pick好過

渣ass ig story

冇病冇痛既湧士邊隊可以贏到佢4場

龍？鹿？

火箭

鹿其實深度不足，龍可以一戰

運動力好好丁
但finishing rubbish

點解唔係鋤入去而係放籃

腦殘龜呢啲波都識大大力鋤入去

怯就輸一世

呢個真，如果可以8打5箭應該贏

哇 全員上陣 都比人炒
垃圾刺

波波：“你們在討論什麼？”

馬龍：“我們正在討論一項NBA新紀錄。”

波波：“什麼紀錄？發生什麼事了？”

馬龍：“有人開場63秒便被趕出去了。”

波波一臉正經：“認真的？那人一定揍人了！誰被打了嗎？

提升身體協調會仲好丁

馬刺對住湧 / 塊 / 箭都冇得打. 基本上可以提早放暑假.

提早暑假，投奔初夏

Ching nei sick ng sick ball ga!

刺明明對住任何一隊，只要作客，都係。。。。。。魚腩

跳早咗

係簽d mo就快

等緊簽證

訓咗冇睇
好彩訓咗冇睇
恭喜coach pop又破一項NBA紀錄

唔講咁多
波爺好波

波爺：早知唔隨團出發！

隨順便去玩嘛

東岸又嚟50%未夠果班爭po

刺客場仲廢過佢地

攞唔到第7真係出硬局

有冇芹菜頭highlight？

okc 實會出晒奶力打 廁危了

睇揸ass story啦食硬都唔鋤入去

不過真心好撚快

呢球真係幫唔落 季初白腸有球都係咁

眾所周知 刺撚正職係9up

佢入多步先跳嘅話 Lyles玩撚完啦
太早跳見唔到先放籃

明天空軍學院將舉辦名人堂入選儀式，正式邀請Gregg Popovich入選進入校史名人堂，對此Popovich賽前受訪時表示⋯

我很意外他們到現在才讓我入選，我當時場均14分可是很不可思議的表現，每天晚上可是足足有37位球迷為我歡呼，過這麼久才讓我入選真是令我詫異。

Source：

笑撚到gap gap聲

Pop退休去搞棟篤笑應該幾賣得

波波：大家有無見過NBA史上最快離場嘅教練

波波真係好有老頑童feel

9up大師

正職9up
副職coach

去選總統大戰侵侵

不了 pop算幾左膠

德州=左膠
反正民主黨班人仲垃圾

邊個黎

Republican state都叫左膠?

Donatas Montiejunas
以前打火箭

垃圾刺簽咗人

啞仔撩交打

德州傳統Republican 都係左膠，笑死

cba，火箭明叔

扯撚曬旗...LMA唔洗再打C
白腸 d mo 歐銀
希望芹菜keep到做搶攻

莫應該係dnpcd ..

D MO都仲有可能
歐銀我驚連垃圾時間都無份

聽日又要輸幾多?

例牌啦

波波又屌球證

空撚到

無人睇波

閪波闣時間

起身就見到有19分可以倒

唔好倒水

訓醒見到竟然領先緊廿分
我係咪未訓醒

咁多分唔驚倒了

應該安全
轉台撐活塞先

係咪我眼花 炒人廿分

好耐冇一開live見到炒緊人
依家先知有分可以倒係幾咁幸福

燈到呢⋯⋯
連炒7，8球
lma籃底炒3球

係人地主場聽到歡呼聲

第四節有17分可以倒

驚閪咩 lead緊廿分直接gel都得

毛巾 毒瘤 wide open 3s 炒L哂

痴線 變咗刺主場
(上芹菜了）

芹菜已出

芹菜個頭 永遠都有咁多fans

出咗新簽個個

要出5分鐘先可以係po用

咁快一blk

D Mo靚block

癡線咁都off foul

體毛foul

三軍逼到波波call to 鬧人

估唔到有得打

blk and to

工兵已經冇用

底薪差唔多啦
話晒季初幫手頂左最難頂既時間

仲foul咩鬼 完啦

季初冇佢頂我皇個啲
死得重甘

做咩巫師班主場球迷喝采Go Spurs Go?
定係我聽錯

我有冇聽錯 喺巫師主場聽到go spurs go LOL
（芹菜臨尾幾個play run得幾好，交到波俾隊友 easy 2)
(D Mo 身手唔錯喎，好專業 唔洗適應）

係都唔奇
巫師fans都唔係第一次

華盛頓籃球風氣其實麻麻

呢樣真
但而家明顯D Mo, 芹菜好用啲

D mo身手唔差

工兵王真係0進攻

25

有攻有守就唔係收呢D價又或者唔係魚腩度打啦

魚腩作客都然波。。巫師啲球迷唔諷刺下自己人都唔得啦

基本事實係 打客場真心垃圾

認真討論就認真答
呢度個個都算真心刺迷，只不過大部份人都燈過燈神，所以焗住講反話
你平時睇得多post就知 某天 某濟公 某卡比 某綠 某伯母 有幾撚燈
分幾鐘 贏緊十幾分 都可以燈到輸
所以習慣左咁樣討論
你賽後認真討論我相信無咩人會hea鳩答你 起碼我會參與

其次係
打公牛俾人cup 20 打瘤弱輸 打大腸俾人炒廿度
客場一碌葛咁都係事實

的確 對太陽都輸三十分
可能你會話當時係球隊低潮
但今季刺有幾多次低潮，大家心照啦
完全無穩定可言

最燈係馬海倫巴打 不過佢近排都冇上嚟9up

都未計客場1-7
9連勝之後整個5場3敗

人地用cash同你燈 點夠玩

11月連續3,4場畀人炒3,40度

我數漏左你
“點解毛巾呢個時候仲可以係場上面？”

6連敗
睇完呢六場我灰到唔睇，之後頂佢又開始贏

6連敗之後整左兩鑊5連勝再1-7然後9連勝

個穩定度差到咁打tank隊lead幾多分都好都會畀人一個run打到反cup

我冇印象我有講過
留名待bin

認真討論 廁好大機會打湧 咁就變左冇可以討論

off season 又冇咩可以操作，等揸ass 返來

口話冇嘢討論 到最後咪入係百屌ddr/毛巾/意粉然後一日推爆post

依度眼見九成都係真廁迷 愛之深 責之切

唉okc要贏了
無計 piston第四節打得差

Okc之後有硬野打

記錯人名
係 某月某星 講既

馬刺仲有客場

okc 仲有箭同鹿，鹿已經hea打 係睇箭會唔會出力
箭都算奇笆，舊年夠數都會繼續chur harden 同正選。迪安東尼唔會load management

客場=硬仗
主場=冇咁硬嘅硬仗

有時 ddr 係可以百屌成材
但大部分時間都係唔穩定
例如今日領先咁多分，佢嘅心態依然係唔夠穩定
明明playoffs就快到

係manu掛波衫戰, mills最後球拉開比分既三分

Btw都可以傾下draft有咩要

支持clutch time比白帝既 請坐低

打騎唔會輸......掛?

比基佬算啦

望就望騎同小牛放水啦

上次咪manu掛波衫戰, 主場贏6分

波波唔會俾新仔clutch shot啦
（除非 ddr/gay foul out)

嗰場真係睇到嬲
成隊波發夢發咗三節零8分鐘

小牛我地主場應該贏
騎就難講, 上場都起哂鋼咁打我地
我呢度燈 贏哂兩場, 大家睇下邊個笑到最後

燈神

贏曬都冇用，依家主導權係雷手上，應該都係打宇宙湧了

果次公牛真係唔認魚腩都唔掂。
比賽中間燈啫，賽前賽後討論都正常喎

可能西書想打呢

有得避個個都想避

西書想之後先打囉

雷我諗幾憎勇都會睇下自己狀態, pg小傷完一排個好狀態好唔穩定, 應該唔會主動去挑戰最近練兵練到大炒人地幾廿分既勇士
所以只有望佢地輸

我想理直氣壯講禾刺唔係魚腩

可惜唔係今季

okc要靠登登了

好難輸了，知道主導權係自己手，肯定出盡奶力打，要怪就怪垃圾刺太 on9 ，之前主場輸熱火帝王

kings輸係無計, 有睇對上一場都知外線唔夠嗰對後生guard砌, 人地真係技術性擊倒我地
熱火就唔兜了

打湧都好嘅，白仔可以接受震撼教育

自己主場 nba球証都黑鳩你

有冇人睇緊隔離宇宙湧？
打到上哂電咁，撚住騎嚟食
（又諗起上次manu掛球衣嗰場贏騎6分）

有邊隊可以同而家練好兵既勇士打到唔比佢撚
so far 咁耐勇士一練好就無一場稱得上係比賽, 極其量係蹂躪
終於去返未開季嗰陣大家所預測既 NBA大結局
只不過係遲左幾個月出現

只有傷病先阻到湧士
望就望暑假拆到湧士骨

如果po刺打湧...1:4當贏

有冇人研究過我地會抽到咩

okc贏哂我刺打勇了

反而公鹿有dd機會，速龍就打一場先知係gasol玩人定 勇用速度玩死gasol

呢個真，偷到一場當贏
又要睇芹菜腳震

keep calm and hope someone beat warriors

喊出嚟

快艇輸左俾潮人
之後打湧同utah

艇同廁tie breaker 係邊個有著數

對戰2比2，假設大飛輸曬刺贏曬，conf 勝率刺>艇，刺有 tie breaker

拉左落黎

靠哂箭啦

然後就打箭

塊>箭>勇

最近無睇箭 有無人有睇可以講下咩狀態
harden我知咩料 重點應該係cp3同gordon既表現
nene傷完未

唔係打湧就得啦

不管將在季後賽面對那支球隊，上場就是全力以赴，我們還有兩場比賽，沒有心思擔心其他球隊。不管我們最後會在那個位置，我們的焦點就是下一場比賽，最後該在那裡就在那裡。

(DeMar DeRozan)

今天幾場焦點戰役結果出爐：

⭕️勇士勝騎士：再贏1️⃣場確定西區第1️⃣
⭕️金塊勝拓荒：再贏2️⃣場確定至少西區第2️⃣
⭕️火箭勝尼克：再贏1️⃣場確定至少西區第3️⃣
❌拓荒負金塊
❌快艇負湖人：無緣西區前5️⃣
⭕️雷霆勝活塞
⭕️馬刺勝巫師

六到八名卡位戰在快艇不敵湖人之後出現變化。

目前快艇敗場數與雷霆相同，僅少馬刺一場，如果球季結束三隊戰績相同，六到八名排位依序是馬刺、快艇、雷霆；如果兩隊戰績相同，六、七或七、八名排序將會是馬刺、快艇/雷霆。

接下來三隊的對手分別是：

快艇：勇士(客)、爵士(主)
雷霆：灰狼(客)、火箭(主)、公鹿(客)
馬刺：騎士(客)、獨行俠(主)

又bin屍

畀Love射爆是常識吧

你同我背一次我刺十誡！

西書可能拎咗tri-dou之後心態放鬆啦

熱火咪就係輸LMA唔夠硬囉

有冇人記得我哋畀白邊扑咗幾多次？

波波連續兩場foul out...

佢要破紀錄姐 63秒

全世界可憐我刺，留返Zion畀刺

記唔記得早幾日點畀塊強姦？

63秒就趕走左波波

箭下半季好勁
一定難打過塊

贏勇集氣

你呢個已經唔係發夢既程度
去睇睇醫生比較好

又係你呀

明顯唔關事
雖然我好撚唔鍾意金塊個murray, 但無可否認早幾日係佢一條友打爆左我地
佢pick完之後三分, mid range, 傳波, 樣樣都守唔住, 講緊已經係用白仔去守
當然同人地靚pick都有關, 但係我地當日係防守上無任何辦法制止佢, 照咁既狀態去打塊最多都係4-2出局
加上我地堆所謂射手狀態太飄忽, 同人地barton, murray果堆無得比
4-2都比多左, 4-1應該差唔多

打倒勇士聯盟分敵
報翻17年既仇

咩事你最近成日入黎
不過唔搞事就好

入黎幫你地打氣
打低勇狗

我皇駕崩嘛

現階段要係7場內贏湧4次真係冇乜可能

刺個弱點太明顯
欠強側翼同back up PG

贏湧刺個容錯率要近0，射手群要有把握幫到DDR/LMA拉到空位、小白冇foul trouble 、DDR同LMA手感火熱，替補Gay要搶到分、拉慢節奏，仲要迫到湧行plan C，比杜撚、表弟瘋狂單打

有2場拎到咁嘅表現已經還神

唔單止我地要表現得完美，仲要對面追夢綠繼續佢既唔射唔剷overpassing既表現，加上curry klay都cold hand
先有機會贏到一場波
淨係睇上次主場贏勇都知，防守要完美rotation
進攻要射手唔cold, ddr去盡，白仔lma多配合
加埋klay curry都無態先head到三節
第四節klay一醒就追近，真係贏佢遊三節魂

醫生叫我繼續燈就得

推一推

閪波閪時間

聽日要present唔睇西波了

三點真係搵鬼睇
ME不了
反而可能望下熱火速龍

3點鐘

我記得我買呢場贏

燈

訓醒便知龍與鳳

準備俾love射爆

雖然作客，但唔會豬騎呱

好撚痴線

認住你

留名待bin
順便認住邊個係戰犯

毛巾意粉
冇次唔關佢哋事

有冇人會起身睇?

睇完速龍訓了

想睇 但好眼瞓

BTW答到你既多數都唔會睇
會起身既又點會答到你

咁你快啲去瞓返個半鐘先

我唔睇了
睇埋成五點幾六點
ME頂唔順

咁早上芹菜

突破盲點
啱啱先起身
一睇，點解咁低比分？兩隊都打鐵？

竟然有人一齊睇

下半場應該倒水

都叫做有16分可以倒，頂到2分鐘
(DDR 啱啱班clutch shot真係無眼睇)

有白仔喺到，啲ball movement流暢好多
當ddr key住個波，成隊就企哂喺到發夢

白仔一block救全家

評率話白仔unbelievable defense
啱啱逼咗騎士一個TO

成班bench都唔識打fast break
被sean elliot鬧佢哋2打1都唔出手

上埋芹菜同d mo 工兵王
等收工

OKC 同木狼膠著緊
訓醒又可能排位大亂鬥

然波

冇睇就贏波

訓醒就贏，等宇宙勇打爆大飛

艇跌落黎機會大過雷

明年Dejounte Murray回歸之後Forbes可能會失去目前的先發角色，但是過去一個球季他已經證明自己不只是一位射手，還是一位機靈的雙能衛。

我們來看幾個回合：

1⃣ 當對位防守者急忙上前近身貼防，Forbes切入內線送出狡猾的傳球：

雖然LaMarcus Aldridge不完全處在空檔，但是這一球Forbes像四分衛將球送到只有Aldridge可以接到的位置。

2⃣ 領先對手一步發現微妙的攻擊機會，並且在防守者意識到之前出手：

Forbes發現他的防守者Tyus Jones向右側滑步切斷給DeMar DeRozan的接球路線，這給了他往左側切入的機會。

問題來了：Forbes已經收球了
解決方式：將球傳給Aldridge進行傳切戰術

-- ESPN記者Zach Lowe談Bryn Forbes的成長

Source：

迷科又贏

原來熱火4連敗，睇黎成班人夾埋都想 Wade 快 d 走

冇咗拓，打邊個都差唔多

仆街la又出燈文

Forbes 將來都係代毛巾個位啫
3洞入面佢算係比毛巾意粉好，咁又點，都係比人爆到7彩

明事理

下場一定要贏 雷霆輸晒佢

下場雷對火箭

最理想情況，刺首先一定要贏毒撚俠
大飛至少輸一場，雷贏箭輸鹿，拓贏曬
咁就刺6拓3

雷打鹿可能贏

大諗頭
不過我鍾意

打湧，希望偷1場
打塊，至少偷2場主，甚至黑7
打拓，冇3場都唔收貨
打箭，至少偷2場主

雷要打箭同鹿 輸晒佢

最理想係刺7塊2拓3

都未計啲強隊輪休

點解大家對playoff打塊咁有信心
係咪我太悲觀??

上半版湧塊箭拓
塊算比較易打
鬼叫你上唔到頭4咩

唔係話打得贏4場，係叫有得打咁姐。起碼唔使打湧咁唔使睇都知道死硬

係我角度都係4-1,4-2既分別

有多一兩場睇下

同塊有得搏，主要都係因為佢冇乜經驗
對比湧箭拓呢d經驗十足嘅球隊
會差幾多下
當然有得揀家陣打拓最好

咁雞塊好多人都係第一次打PO，仲可以寄望佢地甩轆

狡猾的傳球
聖城咖哩

呢篇文飛機到呢
明明普通傳波吹到天花龍鳳

發覺白帝好鐘意block人上籃

我地呢邊未入playoff都會甩碌

你計咗波波被foul out未？

佢個身型打pg其實係oversize

湧贏緊艇
拓贏緊塊

究竟我地最後會係第七定第八呢

太鐘意block 就好容易會跌落球證嘅陷阱

反正廁都冇雞

有機會第六

唔好第六呀
火箭實難打過雞塊

而家艇輸左 刺係咪已經上7 但好大機會變第6

禾湧勁撚到，打爆大飛了

全力上

雷贏箭，拓贏曬，箭就去第4

拓輸緊啦
箭贏哂，塊輸哂，仲有機會箭2塊3

如果係咪都第6 寧願搏箭贏哂 塊輸哂

拓柒渣架，人地已經讓曬車馬

想箭4雷8

起碼拓上去3

轉台睇塊對拓

全力撐拓

對火箭無得打

係咪贏埋下場就第7

雷可能贏箭呢

如果火箭同金塊同戰績 邊個第二？

多謝一燈大師

拓贏緊了

第六打箭就仆街了

箭應該勇之後最難打

今次真係未到最後一場都唔知結果，2,3名同4,5名都係差少少，678都係差半場同對場

又係三節勇

癡線。。。潮人lead緊爵

塊可能第3

爵都已經鎖定第5

好難估
刺最盡都係 48/34

艇家陣47/34，最後一場對爵士

雷仲有2場

第六打拓呢？雷贏箭主導權就係拓柒手上

打打下原來得返一場

如果我地贏埋下一場點都有第7
如果雷輸埋其中一場我地就第6
只要贏埋下一場就點都唔洗對湧

而家咁睇, 只要廁最後一場全力爭勝, 打抵牛仔, 就肯定唔會打湧 (因為tiebreaker有絕對優勢). 不過牛仔好難捉摸, 近排可以贏到76人同埋雷, 廁都唔可以話穩勝.

雷就應該會全力打, 因為係人都唔想第一圈對湧.
艇對雀, 雀都會全力打, 因為涉及第一圈對托既home court advantage

原來雀而家輸緊比潮人 CLS.........

1point game了

西岸排位賽d心戰好好睇

無數錯的話, 火箭 3-1 金塊

刺6/7，都係箭同塊之間選
又要賭

但要贏到尾關先

最緊要唔駛打湧先

真, 輸比小牛就同直接打勇無分別

可能班友想提早暑期
Feel 到比小牛炒

Btw芹菜唔係咁劣嘅都幾有作為
佢唔係爆炸力個隻快
而係彈彈人咁跳

輸比小牛都ok 只要箭贏雷 艇又輸波

With Golden State beating the Clippers, we move into 7th and OKC to 6th.

If OKC loses one game against either the Bucks or Rockets, the Spurs could find themselves in 6th to end the season.

Spurs could face the Warriors, Nuggets or Rockets in the playoffs.
金仔plx

如果佢冇傷半月板

就唔會到魚腩簡到佢

佢個種快係完全冇速度感
係純步幅大加肌肉彈性就彈到過去

Simmons 後悔無留低未

多得佢個經理人啦

刺比多少少係簽左Gay 呀

下一個Wade

最緊要係哩個summer要有方向咁練

唔係
當年馬刺傳緊出10m一年續但佢拒絕
結果係9m搵左基佬頂
我當然希望暑假數字人裁左佢可以返黎幫手頂一兩季，希望可以底薪簽到

現在全隊瀰漫著整裝待發的氣氛，大家都了解我們需要彼此才能達成期望的目標。滿懷信心朝季後賽前進，這是我們需要的。

這場比賽結束之後，每個人都聚精會神把焦點放在下一場與獨行俠的比賽上。面對獨行俠的比賽，我們還有一次調整到更好的機會，讓我們拭目以待吧！

-- Patty Mills談球季尾聲備戰季後賽的心態

Source：

現在全隊都開啟背水一戰的模式，我們必須48分鐘都保持專注，甚至賽前…每件事情。我們已經到了每次攻防、每個回合、每一秒都牽一髮動全身的關頭。

我們必須在防守端繼續保持專注，因為那是我們狀態最好的時候。當我們能成功防守、推動快攻，隊友們都能得到簡單的投籃機會、簡單的出手，找到比賽節奏。

-- DeMar DeRozan談馬刺球季尾聲的備戰狀態

Source：

白仔是日靚block

整體而言，球隊有很多人都打得不錯，隨著季後賽的到來，球員們越來越專注，他們希望在季後賽有好表現，我認為他們最近2、3場的專注度很棒！

過去這一年我們經歷了很多，我很開心看到他們的進步，現在需要的只是上場證明自己。

-- Gregg Popovich談面對騎士的勝利

Source：

你班pk識寫防守嘅咩

今季通常講咁多正面既野之後都會下場派膠
希望打小牛唔會咁on9

頂薪真係諗多左
中產都偷笑

gay戰力點都強過Simmons
未傷之前都半all star級

依家3m都未必有

明明當初乖乖地聽pop講留低就大把世界
馬刺而家就係需要呢種有energy既人
BTW 我上面係想講 "底薪真係諗多左"
錯字錯到咁我自隊

又G 下年用得既有成6個 不如簽返個SF

NETS 個Hollis Jefferson喇
下年FA 今年比nets棄用
可3可4 運動能力好

Simmons SF位黎

不如draft個算

馬刺draft完有規矩架嘛

下年刺有幾多錢簽人

下年Gay 完約
Free 1500萬出黎
加埋廢老走左，同埋其他短約
應該有3000萬cap room 到

2500萬到
冇左Gay、工兵王、Pondexter、Metu

貼出黎算
完約: Gay, 工兵王、pondexter、Metu、Dmo
要傾新約: Forbes、Bertans、意粉、白腸、Murray
名單得返10+2/3 (2個1st round)

gay應該去邊?

現在需要的只是上場證明自己。。。然後我可以躲在更衣室，喝著紅酒觀看比賽直至最後走出來接受訪問坐車回家。

Energy... 本身係Simmons Green Kawhi

而家要等Murray White Walker

無計，簡中個25仔

見到毛巾份約就
btw metu份新秀約得一年咁短嘅

毛巾精神領袖都講到嘅

還番前幾年d人工比佢啦

每次見到呢個講法就覺得好好笑，連拍波都成日甩手既矮仔個人覺得最多只值4～7m一年既價，屎綠都只係4年40m，仲平過佢

場上倒水領袖，專門打擊士氣

前個幾年做第6人做到咁好 值7m咪岩囉
但佢個時係攞4m

我大GREEN哥根本就係收得好撚順，佢真係完全收少左3-5m
雖然當時未係nba通漲，但係以佢finals既表現，當時肯定有球隊會開15m比佢講緊呢個價錢當時已經係頂級3D球員最高既身價。只係GREEN哥愛馬刺，先咁樣簽張又平又長既約
相反mills就正正係通漲之後續約，而且佢當時d三分無而家咁海鮮，加上波波唔多唔少都係想佢做更衣室leader，於是比左份肥約佢。

我只係希望mills快d傾續約，轉份無咁大既長約，好好地係馬刺唔食大約咁終老

Mills 假如打多3-4年退休
有冇得退埋件球衣？

刺撚可以激烈討論呢個topic
我就係 人氣夠，成就唔夠 既立場，覺得唔會掛/過好多年先掛

同意

刺可以cham多年，而佢做到最佳第六人，打得返Manu最後嗰年咁勁，咪有得掛囉

佢block到邊個？
對住IT都應肚即飛

IT好鬼大隻
毛巾咁鬼薄就算有米九都係會畀it頂開

毛巾都唔算細件，只係下盤同腳步都好唔穩，成日人地一crossover就撲，成個人仆出去守波，好易比人fake開。

呢招唔得就估人地剷邊度再閘落去應肚即飛

有冇人睇緊ncaa final

不過無睇開純湊熱鬧, 連有邊個勁都唔知

點會唔得呀
你有見過任何一個馬刺球員有佢fing毛巾咁勁咩

如果佢都可以即刻掛的話, 我真係會懷疑佢同pop有路

same
dayoff冇嘢做開嚟湊熱鬧

波波：澳洲王代表馬刺精神

戰勝獨行俠前提下，馬刺首輪季後賽對手可能是…

情境1⃣

火箭擊敗雷霆
金塊擊敗爵士、灰狼 ➡ 馬刺(6) vs. 火箭 (3)

情境2⃣

火箭擊敗雷霆
金塊連敗爵士、灰狼 ➡ 馬刺(6) vs. 金塊 (3)

情境3⃣

雷霆勝火箭負公鹿
金塊勝爵士或灰狼
拓荒者連勝湖人、國王 ➡ 馬刺(6) vs. 拓荒者 (3)

情境4⃣

雷霆勝火箭負公鹿
金塊勝爵士或灰狼
拓荒者勝湖人或國王 ➡ 馬刺(6) vs. 火箭 (3)

情境5⃣

雷霆勝火箭負公鹿
金塊連敗爵士、灰狼 ➡ 馬刺(6) vs. 金塊 (3)

情境6⃣

雷霆連勝火箭、公鹿
金塊勝爵士或灰狼 ➡ 馬刺(7) vs. 金塊 (2)

------

因為雷霆擊敗火箭之後，火箭落到第四的可能性上升，目前位居西區第五的爵士如果不想在首輪碰上火箭，策略性輸掉明天更早開賽的「爵士/金塊」之戰的機率極高。

只要輸掉這場比賽，不論雷火之戰對戰結果如何，爵士都還有機會調整戰績在首輪遇上拓荒者。

9死一生

咁都打到拓荒 我會質疑聯盟集體做個波比馬刺

做畀邊隊都唔會做畀刺

聯盟只會係馬刺身上攞利益，迫害馬刺

聯盟送分畀垃圾廁？ching你係咪入錯閘

所以咪笑無可能

NCAA開始好睇

culver鐵到
hunter好撚勁

岩岩球傳波

texas係咁漏人
jerome射到hot

virginia做form高班d
texas真係靠鳩pick鳩剷搵機會

exactly
virginia打得出戰術 texas好似打緊街場咁

texas molamola

texas個底畀人姦到不要不要

mooney

嘩屌

好緊張

點睇
我覺得TT BALL

GOOD MOVE

HOLY SHIT

culver nice move!

喺屋企大大聲嗌咗出嚟

WOW

兩邊都好clutch

ON9

一模一樣嘅切入 texas守到第一球守唔到第二球

texas防守成場都麻麻

OT

on9 開畀culver揾第二個開 開畀mooney或者個1號仔好過啦

吊球波比mooney好過

原來OT唔會reset timeout數,而係兩邊+1

mooney勁撚到

mooney三分有保證得多 culver倒咗成大半場米 唔係啲role player彈出輸咗十世

大家都係燈神

呢球真係好難睇

ncaa啲ref
nba啲ref

texas

molamola
上球協防咁差抵輸

其實成場都係，不過最致命係regular time就完畀人追平嗰球 難得virginia倒水倒成咁都收唔到頭就預咗輸

真, TEXAS成場最大機會就係果陣

漏人果個比人爆菊啦
比人corner 3追平，OT輸埋
對面form擺明好d，Texas有幾球都有運

virginia打出嚟有form咁多 唔贏講唔過去啦
texas輸自己冇得瀨 咁當然hunter好撚clutch亦都係事實

ESPN記者Kevin Pelton撰文分析本季年度防守球隊成員，預測Derrick White將入選年度防守第一隊。

以下是Kevin Pelton的分析：

連兩個球季，馬刺控衛都進入我年度防守第一隊名單。去年獲獎的Dejounte Murray因為十字韌帶撕裂給了Derrick White上位的機會，全聯盟沒有哪一位6'6"以下的球員比6'4"的White在封阻對手方面有更高的效率。而且當他上場時，馬刺是一支更好的防守球隊。

Dejounte和Derrick都有體型優勢，下個球季他們將會是聯盟防守最堅固的後場。

Source：

拿拿拿開始燈啦

espn我屌你老母
入唔到po? 食屎啦

都啱嘅。。咁早摧毀童心同佢講this is a business好殘忍

一輪遊

好過入唔到

叫做pop爺唔洗晚節不保
今季其實真係黑仔，有murray係度至少唔會咁慘
但係有murray 就未必有白仔打起
下季留得住gay再簽番green哥就perfect池

白仔都燈
espn 又迫害垃圾刺

綠仔喺龍打得咁開心唔似會返嚟
喺龍有正選打又唔駛幫手執屎
下季正選1-3號位應該都係揸ass 白仔 ddr
邊有位比佢

其實我覺得murray有d岩打第六人
練好d mid range就fit哂
真係好想green哥返黎終老

其實以潛力嚟計 三條友都有能力做第六人

西北三雄合力圍勦火箭，他們逼迫「火勇大戰」在第二輪提前開打？

聽日雖然冇刺睇，但雷vs 箭呢場波都好關鍵，好影響如果垃圾刺最終排第6/7會打邊個(前提係贏牛仔唔駛包尾打勇)

KL2

下季搞走晒毛科意工份約
續完基
簽到即食3D SF同後備PF都好夠打

今天面對騎士的比賽Mills貢獻14分，跟上Manu Ginobili的腳步，成為隊史第二位從板凳貢獻4,000分的馬刺球員。

Source：

毛巾唔覺唔覺都爬到上隊史bench第二高得分

佢對位失咗有冇3500分

止唔止

5000

箭雷有無人睇

望住就覺得兩隊都唔夠打

harden勁到

夠打就唔係第7啦

真係差個側，我就覺得有得打

今年算9數啦

側翼靠ddr頂本身就搞笑啦

塊爵 箭雷。。

希望兩隊個結果如我哋所願

到底我地想點
唔夠東岸亂但我都懶得睇其他點影響我地,淨係知聽日打小牛要贏, 對住快艇同雷霆我地有tie breaker

龜腦已上

好啦有無人知我地想金塊贏定輸

金塊輸箭贏PERFECT

jokic傷咗
出得16分鐘

牙龜

好大機會箭贏塊輸

塊3
刺6

係刺聽日贏前提下
箭贏
塊連輸
就會箭2、塊3、刺6

塊唔駛連輸啦，tie breaker 輸俾箭

係, 只要今日箭贏就會firm第二

司機退了 聽日都要盡全力打

但係箭似乎無咁易贏

因為我頭先燈咗

no， tie breaker 塊>拓，今日只要箭贏
2箭 3塊 4拓

反超埋

咁如果箭贏我地聽日贏就搞掂 就算輸都仲有彩數睇 雷 艇對手唔易哽

係，如果今日雞塊贏我就想箭輸，依家調返轉想箭贏

不過就算箭輸 聽日同塊一齊贏我地都係對塊

屌

你班仆街真係好撚燈

箭輸未必排第二

3way tie既話刺第8?

無論係678，都是一輪遊

見到西書最後幾分鐘仲不停9傳，特登睇下stat 佢幾多助攻，原來得9個，唔怪得啦

女人好波

留力姐

冇拓打真係打邊隊都一樣

okc cls

半絕殺

屌，燈到3雙

他好撚記得自己d數據

精彩囉

屌 箭輸撚左

只要刺贏聽日就至少第七, 有快艇係後面

聽日柒比小牛就要打湧

塊: 唔撚緊要，我聽日再輸

無所謂啦 6同7咪一鳩樣又唔會有home court
都係打塊

@Spurs_Leonard 入黎，你咪撚周圍辣火啦屌你

聽日除咗支持刺，仲要支持雷贏 keep 住第6打第3箭

應該lonzo.ball啲分身黎

關我撚事？乜都入我數

因為你垃圾囉

我之前同佢係湖區嘈完

跟得你多

希望聽日刺塊拓贏雷輸，實現3拓vs6刺奇蹟

有啲難度
除非呀pop叫包帥出full team

師傅落柯打，徒弟要識做

full team 就食硬咩，送多場俾dirk 威都有機

undersize SF

問咗當值未

佢拎到之後，個腦開返就gg

佢大三元贏波%好高 吹佢唔漲

因為有大三元個腦就會翻嚟

三場決定季後賽排位的焦點戰役「金塊／爵士」、「火箭／雷霆」與「拓荒者／湖人」結果出爐：

爵士擊敗金塊鎖定西區第五，雷霆戰勝火箭穩住第六，拓荒者勝湖人有機會衝擊第三。

接下來可能發生的情境是：

情境1⃣

馬刺勝獨行俠
雷霆勝公鹿
金塊勝灰狼 ➡ 馬刺(7) vs. 金塊(2)

情境2⃣

馬刺勝獨行俠
雷霆勝公鹿
金塊負灰狼 ➡ 馬刺(7) vs. 火箭(2)

情境3⃣

馬刺勝獨行俠
雷霆負公鹿
金塊勝灰狼
拓荒者勝國王 ➡ 馬刺(6) vs. 拓荒者(3)

情境4⃣

馬刺勝獨行俠
雷霆負公鹿
金塊勝灰狼
拓荒者負國王 ➡ 馬刺(6) vs. 火箭(3)

情境5⃣

馬刺勝獨行俠
雷霆負公鹿
金塊負灰狼 ➡ 馬刺(6) vs. 金塊(3)

情境6⃣

馬刺負獨行俠
快艇勝爵士 ➡ 馬刺(8) vs. 勇士(1)

情境7⃣

馬刺負獨行俠
快艇負爵士
金塊勝灰狼 ➡ 馬刺(7) vs. 金塊(2)

情境8⃣

馬刺負獨行俠
快艇負爵士
金塊負灰狼 ➡ 馬刺(7) vs. 火箭(2)

等睇輸波打勇

好驚聽日佢地出全力打
刺一個唔覺意跌落去打勇就4-0預定

聽日會唔會播條Thank you Dirk嘅片
我驚我會流馬尿

多數都會架啦, 今日講到出口係last game at home
巴打係dirk fan? 唔少人話其實個退休宣言算係半推半逼咁, 事關dirk之前都曾經講過想打埋下季做doncic同unicorn mentor, 今日好似係逼佢講退休咁

有邊個唔鍾意Dirk

BTW湖人D花生真係好多, 好好食

邊有人迫到佢
Cuban年年都塞錢比佢，只要佢想打，Cuban都一定續
但佢自己都feel到呢個時代已經唔啱佢，腳步跟唔上，加上隊入面已經有希望，何必阻住人
做mentor ，佢唔洗開聲Cuban 都會開個顧問比佢啦

你又有D道理
我唔係小牛/ dirk fan, 所以唔太清楚
不過覺得佢地做咁多野去歡送佢, 其實dirk本身唔想走都會比佢地搞到諗自己係咪已經夠鐘要走 (事實上係)

你望下TD條撚樣
季尾一完，留低一句退休就冇左影
主場、fans 、馬刺球團、對手完全冇機會同佢道別、歡送
小牛就係驚呢樣先做足哂保險
Cuban 私下肯定知道

呢個真, 不過TD成日返黎其實真係唔需要farewell
佢性格都可能會覺得唔好搞咁多野仲好

係pop個姑寒鬼唔肯出2-way contract

得一個情況係有利 就係打拓

馬刺老細重窮過我皇
將就下

仲好似係離左婚要分身家

又諗起magic Johnson

笑乜, 我地第幾入playoff都係4-0出返黎

TD:不了，留比鳩比

今年4-0入二輪
屌尻勇狗

退休唔講又唔得?
乜都話你知?
td仲貢獻唔夠咩?
一定要好似kobe咁開晒show先退得休?

呀占迷成日入黎
明明無搞事但都凝住佢會

魚腩都唔放過

都話左幾多次我從來冇搞過事(有都係湖區)
我黎係幫你地打氣打低勇狗

冇話唔得，佢退休亦好符合佢性格
瀟灑

西八 is ready

One last dance

DDR 3

世界末日啦

輕鬆波
2邊都冇壓力

冇出當值算係德老最後的溫柔

一睇就見白帝偷波

洲際飛彈傳球

多謝牛仔放水陣，不過垃圾廁未必食硬

德老b2b都出真係睇得起魚腩有餘

今日last game丫嘛

Btw下個po可以改番做馬刺
反正po點燈都過唔到二輪

你開

不如話第一輪唔洗0:4 已經當贏

呀gay呢排都幾唔掂
M到？

咁不如都係燈多陣

意粉頭先球9拋差d入

唔係後生，今年廁又冇得輪休

今日係咪有schedule? 拎定大假先，反正都只係拎四日

要1點後先會有
西岸立立亂

刺輸艇贏就西8

刺贏為前提

雷輸就第6
雷贏就第7

塊輸拓贏
塊4拓3箭2
塊贏拓贏
塊2箭3拓4

毒瘤正式失去3分能力

技能點重置

拓今日玩輪休，敏水啲啦

鹿仔放緊水
雷好大機會贏

就睇雞塊點揀
落第4，第二輪就對勇士
留第2，對刺

箭第一輪就要硬撼雷

lma 痴撚線

LMAAAAAAAAAAAA

緊係留第二啦
垃圾廁wo

緊係留第二 食魚腩啦

雞塊要睇雷果場點
萬一佢輸就對佢
除左湧外，冇乜人想第一輪對雷掛

雷個勢似會贏

正常 下半版最強

行路草來了

lma 半場雙雙

毒瘤尾彩

又幾型

Spurs tribute to Dirk
Last dance

可能係行路草今季最後一場比賽

小牛連當值都收埋, 雷贏硬

雞塊唔好豬呀

德州死敵

喊到豬頭咁

狼都話要輪休啦，咁都輸就自己攞嚟，宜家top4可能得拓會輸

唔講仲以為Dirk打過馬廁.....

對廁嘅最大成就就係一路打撚到GDP都唔喺度

覺得波波打火箭反而有D信心, 打多點開花既球隊佢會頭痛. anyway, 好大機會要打塊

德老：終於有樣野贏到td啦

打過呀，對打嗰隻打

咁卡特既成就更大, 打到德佬都退埋
條友CLS

德佬喊 我想安慰佢

呢個真係三朝元老嚟

多咗隻cp3難打好多啦
唔可以似以前咁換防輪登子
好想打拓

Carter伯伯：我下季重想打

同洲光榮

格離熊打湧
熊半場86分

垃圾刺3分放題打火箭
傻撚左咩

上半場射哂d quota
琴日都係咁，咪又係輸返

又逼害牙白

衰太有自信
老實就算搞得掂harden都會比cp3 gordon capela屈死

又想lead 20分俾人反cup?

慣架啦

有新招，DDR 拆你屋

ddr not gonna be denied that time

唔係以前同蘿利嘅組合技咩

忍唔住笑咗
DDR

尾場算9數啦

LMA 2分放題
見到老司機慢到不行嘅腳步
簡直係一座移動防守黑洞

鹿仔要輸了

冇追開西波龍，唔知

尾場就算啦

留名等dirk q4百發百中反杯絕殺

毛巾懶型點知柒到

毛巾連波都未識傳